今次洗唔洗開3萬人大會支持警察冇做錯？

亂改簽名簿一定唔係錯！！！
錯既係世界

無budget呀

叫SDU即場示範點扯甩條LAN線,
而部電腦唔會嘭一聲跌落地

可能咁好彩條lan 線2個頭個扣都爛左呢 總之警察就冇錯！